## Compte rendu 2019/03/29

### Comment définir les objets en 3D.
C'est-à-dire définir les variables pour réprésenter les objets en 3D, y compris minimiser les variables

### Comment représenter les objets en 3D
Trouver la façon pour représenter les objets en 3D

### Comment définir la fonction objectif.
Autrement dit, qu'est-ce qu'on pdoit minimiser. par example minimiser le temps de livraison.


### Exemple de situation
A partir d’une liste de colis divisés en lots (client A, B, C…), combien de camions sont nécessaires ? = comment exprimer mathématiquement le ou les objectifs ?

### Documents utiles
Cours : Master CORO : OPTEC
